87m追隻契弟小醜

比人通埋大細入波醜唔醜怪